朋友邀請去洗禮，點知包括聖誕崇拜

仲以為半個鐘內完成，依加睇落可能要坐好耐聽好多野

晏d仲有奉獻

願撒旦的名與你同在

約瑟？

主能夠 主主能夠

個牧師唱到唱到高潮咁款

我都係喎，勿相認

聽洗禮啲人寫果啲乜q 笑到仆街